MK妹係咪已經絕曬種

近呢一兩年成日出街都唔見有
反而見到周街都係偽韓狗 一係就大陸人
好懷念以前中學時代嗰啲斜陰MK妹
你話MK都好吹奏 我都係咁話
Mk假假地都香港本土文化

再係咁落去過多10年 都已經冇人知道Mk呢兩個字點解
最後請大家珍惜MK妹

Mk妹示意圖:

偽韓狗示意圖:

MK妺:正評
偽韓妹:負皮

偽韓狗真係唔知點解會有陣柒味喺到

出一轉mk都仲見到好多mk喎

無錯,mk妹總比偽韓妹好,啲偽韓妺又串又柒又懶係高貴咁

實質仲比mk妹, 有港女feel

聽過一個後生女講
而家 d 女女覺得西面先至夠型
我心諗係唔係呀

屌!唔怪得知呢幾全部女人都西口西面

得罰你咩!? 港女

係撚 港女不嬲都係西面

港女垃圾 我愛mk妹

唉
冇哂背心熱褲人字拖腳趾
屌佢老母垃圾韓風著到勁密實

以前笑mk妹反祖現象d人去晒邊